黑警死咗個女 但換來嘅係失去一位手足 值得咩？

值唔值得？

唔值得
不過都想尊者死者

唔值得...
你冇得揀你阿爸阿媽
但係你有得揀自己嘅價值觀
希望大家唔好迫害自己嘅同路人...

唔值，無論手足老豆老媽係黑警黑社會元朗恐怖分子狗官都好，你有良心就係手足就唔關佢地事